香港人，係咪要林鄭自殺先收手

年年考第一嘅年輕人，做到特首，...民望得返個位

民望就黎1

係 但自殺咁益佢

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

民望都可以變1

有一年唔係第一, AL 都炒 (連登standard)

無計垃圾到咁

係要佢冚家剷

不過佢真係一啲都唔care

淨係為中共服務

之前叫佢封關仲扮戇鳩喺到拖，恐怕呢，同世衛嘅呼籲呢，就背道而馳啦

戇撚鳩

武漢肺炎疫情持續，香港政府民望續跌。香港民意研究所最新民調顯示，特首林鄭月娥的最新評分為 18.2 分，較月初跌 2 分，其支持率更首度跌至個位數（9%），全部民望數字再創其上任以來最差紀錄。另外特區政府的最新滿意率淨值同為負 74 個百分點，信任淨值為負 62 個百分點，與上個月比較均大幅轉差，並分別創 1997 年和 1992 年有紀錄以來最低點 ...

[red死咗係益咗呢條柒婆

最好係先中風 跟住癱瘓在床 無哂活動能力 瀨屎瀨尿 林生仔女離開佢 無哂政治影響力 班奶共權貴睬佢都儍 佢求生不得 求死不能 再俾照顧佢的人虐待佢

呢個係佢柒婆最合適的下場][/red]

「對於呢D數字呢，我一向都唔會擺係心到既，哈哈，不過正面睇呢佢比我知道我地個發展空間係好大既，所以我同我既團隊，以至成個特區政府都會繼續保持虛心，聆聽各方既聲音，好嗎，多謝咁多位。」

佢自殺係咪可以解決到問題先?解決唔到自殺有咩用

自殺有撚用,
真普選呀屌

完全話撚知你得返0.9支持度

柒婆嘴藐藐.gif

係

佢肯自殺 我好肯定連習大都會鬆口氣

人地就係要向難度挑戰, 民望係負都可以連任, 有邊個可以?

所以，都唔知佢仲擦鞋黎做乜點解唔直頭倒戈

美國，你做到嗎？

民望無下限插水 = 發展空間無上限擴大

有幾ON9無恥既人先會咁諗野

自殺都冇用要中共滅黨

唔係
佢自殺左我都唔會收手
要佢同黑警子子孫孫世世代代都受辱

向下發展空間

一直考第一，個人點有進步，要識變通。為左進步而首先退步，係好重要，先可以增加進步空間。

掉返轉黎諗，一直考包尾既人，你地真係好叻，一直冇退步過。

我覺得自殺益左佢
要魔女式審判先岩

你以為佢會為左一個無意義嘅數字自殺？

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

係要真普選先收手呀屌你

佢自唔自殺唔關我事,佢死左咪又係林鄭2.0做特首

自殺就無可能
睇下會唔會有他殺

民望低到咁都仲可以坐係位就知以家個制度幾on9

答你唔到...
等佢自殺死左先答到你

佢會先算啦，賴死唔走幾尺厚面皮

被自殺

佢哋成班官以前做嗰啲題目都係 不論立場，言之成理即可 ，所以宜家答親人野就係鳩嗡之後吹

好似張建宗話唔填健康申報表係防止病毒擴散嘅好方法，因為減少人群聚集

鳩嗡一句，吹個原因，輕鬆，多謝

佢落台就代表習大揀錯人
所以佢都係中肺炎死 或者癌症

死咗佢咁著數

佢肯都冇人咁輕易放過佢啦

去問班深藍啦
正常人一早俾晒0分
仲會跌分係深藍班撚樣做既

佢最on9連自己友都篤灰
唉,無眼腸

自殺益左佢

如佢所願炸
俾佢繼續做第一......

倒數第一

佢死有撚用
黑警 港共 支共全撚部死哂就有用啦

唔係
要佢帶埋3萬thx 先得